在論壇俱樂部，有塔夫綢和蕾絲，皮革和黃金。 沙克，第一年|查爾斯皮爾斯| 2014年5月24日|每日野獸 
 對於她這個年齡的孩子來說，那件塔夫綢衣服雖然荒唐，但在她看來，卻是抵禦一切災難的盔甲。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 “如果你不把它剪下來的話，這兒有一條緞帶可以系它，”薇諾娜說著，手裡拿著一條很長的藍色塔夫綢。 篝火樂隊的薇諾娜，瑪格麗特·威德默 
 你看看他，背上繫著一件塔夫綢的舊衣服，就像科克的帕迪，背後扣著外套! 文學、娛樂和教育之鏡 
 那是一件藍色塔夫綢，非常堅硬，沙沙作響，鑲著格子塔夫綢和黑色釦子。 篝火樂隊的薇諾娜，瑪格麗特·威德默 
 塔夫綢是已知的最古老的紡織方式之一，自14世紀以來，以塔夫綢命名的絲綢一直在使用。 紡織品|威廉·h·杜利